堅持五大訴求，追究721

不分化，相信前線

721,721,721

721

幫推
［811游擊］勇武同驚青唔知點做好嘅手足請入

全港島情報區

【求置頂】我係811港島東集會搞手，請大家冇野做就黎維園

811。約定你 「深水埗」「港島東」遊行

(冇人講)今日去深水埗!!!!唔好上淘寶！推爆我！

[求今日置頂] 811港島東要人